呢個年頭男人興留鬚同操肌, TB完全跟唔到

以前就話憑髮型同衣著懶係跟到男人咁
而家興男人味留鬚同操肌, 死TB已經無得再扮到男人
就算有嘅, 都淨係留到個濕鳩撻頭, 唔男唔女咁撚樣
唔知係咪咁所以而家好似少咗好多TB

話時話鬚真係唔係係男人都carry到
無金城武咁靚仔都唔好搞咁多野

好好地做返個女仔啦 冇袋份有袋

扮

佢地會玩scalp pigmentation

Man撚到！！！死tb收皮啦

其實真心想全世界嘅TB死撚哂去

TB唔應該生存係呢個世上

TB應該要俾基佬強姦犯屌

d女睇美隊濕撚曬啦
你老尾死tb鬚又無肌肉又無鳩又無
而家d妹妹仔都唔受你班妖人呃啦
而家d死tb無得再呃閪磨, 捐返曬入老母個閪度

都唔知tb look係邊條撚樣興起先

仲有...唔係個個男人都出到咁多鬚

樓上美國隊長咁,香港有幾多男人可以出到咁多鬚

今日先見條TB拖住個長腿白滑囡囡

但係女人鍾意白淨仔呢

而家全世界得垃圾韓狗先仲會sell白淨仔
當然有既定一班港女都仲會buy呢種
但宏觀睇全世界男人outlook個趨勢就係趨向男人味

咁多鬚點錫錫
想拮死人咩

其實架仔都係

連登仔咪又係又瘦又毒

TB好心就存錢去抽空對波啦

唔係個個港男留到鬚 你睇下金鐘m記個班就知。而且又有一大班矮L，操完大隻都係柒(可能係更柒) TB都仲可以同呢班人爭到

不過又高又大隻嘅靚仔就當然贏班Tb 十鳩幾廿條街啦

其實d女鍾意得TB既
係咪就算無TB溝 佢地都唔會簡男仔？

條街仲係好撚多tb囉
真心想問下佢地: 究竟公定乸呀？

Tb 咪姐係死人妖
全部仆街死

大波tb先正

lesbian就唔會受男仔溝
不過同得tb一齊嘅有幾多真係les姐 咪又係貪tb似男人

如果真係les就用女人嘅身份同返個女人一齊，成同男人咁/同tb拍拖個d就算鳩數啦

香港男人啲鬚又唔密學乜人留鬚，啲鬚又唔密個人又唔靚仔嘅話反而覺得唔夠整潔，同更加樣衰 有美國隊長一半咁靚仔先留啦ok?

香港男人留鬚好似乞兒
例子：五公主，亞視鵬

係咁話留鬚唔好個D係TB?

唔係留鬚唔好，係香港男人留唔起 無得唔認架啵
你咁樣同班tb比人話唔夠真男人man，就發脾四有咩分別

利伸: 藍巴，做男人唔好周圍賴啦

但港女中意韓仔look
操肌有咩用

其實韓仔都好撚大隻 😂

屌 又呃正皮啦姐係
完全講曬我心既野 我無野講啦法官

得罪講句 佢無好過有

諗到tb入barber shop又無鬚剃個尷尬樣

亞洲人啲鬚好撚梳
淨係八字位同下巴有，塊面得幾條好撚on9
點解會咁

操肌只要有恆心＋方法岩，一定操到
留鬍鬚真係天生

而家唔係講緊留唔留得起
係講緊tb無呢樣野
鬚係男人天生有嘅野
就算疏定密都好, 男人鐘意留定剃係男人嘅選擇
留唔留/留得好唔好睇關TB撚事咩
而家重點講緊死TB無鳩又無鬚呀而家

夾硬死頂扮男人

你睇下自己講咗乜先啦
人地講香港人好多唔啱留，你就屈9人係tb要踩低留鬚呢樣野

話人係tb要踩低留鬚唔係我嚟, 你瞓醒未?
但我唔反對上面巴打有呢個推斷

Sorry巴打
自膠返一打先

只係成日見到d人覺得人地批評佢係有目的，就覺得好煩

眼太細

條女唔鍾意鬚
嫌拮到

點解港女要求男友米八高但最後會肯拖條米六TB

我做gym見有tb
瘦撚到

掂扮咪又係女
點扮都man唔到

型撚到喊

岩呀 邊夠你型

香港地留鬚既9成都係gay
加埋操肌真係gay都不行

因為靚仔都係gay佬

唔好話tb,9成9港男都比唔上隊長

9成9美國人都比唔上啦

outlook

佢講緊佢個email

遲下啲死TB會唔會癡假鬚

男人都未必CARRY到D鬚

利申鬚日日剃都唔撚掂

sor 手快打多咗out

弊在好多男人留鬚好撚柒

見到tb好想嘔

認真，點解香港地咁撚多TB

啲死 TB 點扮都整唔走女人麻鳩煩嘅性格
無鳩就咪撚以為自己係男人啦

我都同意巴打你睇法，鄙視啲連自己性取向都唔敢面對嘅tb。

如果兩個女性打扮嘅女仔係街到拖手、表現到couple咁，我會好尊重佢哋，就好似間中見到啲男couple喺公眾場所拖手咁，係需要好大勇氣。

唔知班TB俾班肌肉男嚇一嚇，會唔會性別即刻轉返做女人，恐你打佢果陣就話大喊非禮

點解tb咁憎男人

唔少朋友frd係tb
首先 人地無話要sell man 喎
仲有 你可以唔中意
但你無資格阻止人地做自己
人地性格man咪man
中意剪到個頭點咪點

重點係 樓主呢d毒撚
就算留鬚同操到八舊
都只會係你的樣子如何
好心喇 咁得閒 去執下個樣好過

另一邊廂呢啲惡垃圾廣告叫人脫鬚

我身邊都好多tb 同學
但無個唔想man 喎 仲成日話自己似男人 比某某男明星更man
但個人認為 tb 造型唔男唔女 同男人著女人衫蘭花手一樣無法接受
佢地兩個女仔樣一齊反而無野 點解要搞到自己人妖咁 諗唔明

咁我d frd又無 唔覺得佢地想man
反而做緊自己 完全無乜野

有鬚型好多

TB真係收皮先
要同性戀未同同性戀囉，又要扮仔
Guy 佬都唔會著女裝啦

男性打扮都係想man 姐 做tb 但唔想man 好矛盾喎
正如男仔著女裝 都係想好似女仔咁可以扮靚 化妝
性向唔代表乜野 鐘意同性唔需要夾硬扮異性 所以tb 打扮反而好奇怪

禁撚住韓國係地下屌
男人老狗學化妝

冇，一樣咁多

香港d女都唔鐘意有鬚

班tb入到黎睇到依個post即刻似番個女人 葡萄起上黎發爛渣

死屎啦死TB

哈
有咩慘得過男人無鬚
哈哈

無頭髮

我只可以留到林子祥嗰種鬍鬚（仲要冇咁密），好柒呀屌

死TB幾時先收哂皮 香港好撚多

一個同性戀嘅tb係鐘意男定女？

啲tb好麻煩
又懶係男人有邏輯
個底又係女人
同佢講男人gag佢又唔明
班女係冧佢地啲乜

totally agree

講鬚點可以冇張智霖

收皮啦TB
噢 冇撚用 連皮都冇得收

我係男人見到都覺得好正 隊長真係好撚型啊

唉士但啦 計較咁多咪又係因為溝左你d女
想溝女不如增值下自己先 至少個look見得下人先啦
利申 看透

點樣先可以多啲同密啲？
利申：有美國隊長既鬚形

好慘, 佢同一句講2次, 應該幾重要下
但你一野就拆穿

連登毒撚真係恐怖，開post同女人鬥man，比TB搶咗你女神啊？

我諗女仔鐘意Tb唔係因為佢夠man
而成為tb又未必因爲想變成男人咁man
所以冇需要去跟

明明就講緊d死TB自我心態想扮男人
樓上d柒頭就轉移落d女鐘意TB唔係因為TB扮男人嘅外表
根本兩者都無衝突
我而家係屌撚柒TB嘅心態同外表唔男唔女呀
駁唔撚到就話毒撚比人溝咗女神

搵人溝tb 直都變返攣 明明做女人好有市場 做乜搞咁多野浪費個body

好想屌柒D TB
征服感一定好正

Gym 大把TB

TB就算想操都操唔到啦
睪固酮唔夠操十年都未必大隻到
要操都得嘅
日日啪藥囉
但係操完都冇我咁撚型

整走埋個大屎忽就差唔多

成日係到sell自己係女人 所以比男人更細心體貼
屌收皮啦 眼見10對有8對呢d咁嘅couple
不停咁換另一半 咁撚體貼咁撚正做咩成日換
大部分TB淨係識撻哂d銀紙上身
supreme yeezy 邊個唔識買？
死TB細細粒 屎忽又大
真男人就唔同
試下TB同真男人揸車 做gym個陣影張相
睇下邊個型d 講真 毒撚都贏成條街
你係女人就一世都係女人 除非變性
你班八婆唔好攞個樣嚟講
樣係衰嘅話 TB定係男人都溝唔到女嘅
唔洗嚟話我窮毒柒啦
利申 有車有女有樓

Tb都學人玩連登
死返去你啲乜𨶙嘢蝴蝶網啦

TB 應該去打獵 收哂 d 猛獸

而家走去同人搶礦 仲要搶金礦

你班TB無鬚無肌肉係客觀事實喎
咁你身體結構係無吖嘛
已經無計條撚啦
有講錯咩
入嚟比負評收撚皮啦

我睇唔透點解一個大男人要同TB鬥有鬚有條撚有肌肉，真係好撚小家。TB咪又係要去女廁，鬥黎做乜。

話知你有鬚有撚有肌肉又點，咪又係同啲女人仔一樣咁小家

係啊 樓主仲要係咁推po
內容一講遠少少(e.g.香港人留鬚/tb無鬚都溝到女)佢就會出嚟屌鳩人離題 "總之tb就無鬚無肌肉啦 "

少少討論都唔比，淨係想人同佢一齊圍爐咋

對唔住啊大家
我就係大家屌緊嘅 毒柒 屎忽大 唔夠高 又唔man 冇鬚 冇胸肌 嘅死TB
但

我又真係溝到女神喎

屌你老母死臭垃圾奇行種tb 收皮啦，咪出黎柒

嘩好威威呀∼∼不過都係無撚用

支持同性戀(包括hehe同sheshe )

但tb真係算同性戀咩 ?

吊唔到西有咩用

已經分唔清佢地係同性戀定異性戀

突然諗起雞蛋蒸肉餅個TB主音

屌你唔好拎隊長比， 香港個班咩質素

理想

現實

你無對唔住大家，你對唔住你老豆老母姐

港女正係鐘意高瘦白淨

其實我對同性戀呢樣嘢態度好open
兩個靚女lesbian搞埋我覺得係件好正嘅事添

但好心班tb唔好硬係要去扮男人，仲要好多表現到衰衰格格串柒柒咁以為咁做自己就可以好man，錯撚哂，同班偽娘扮嬌嗲一樣嘔心

les還les，唔一定要一個似男人另一個女性化啲咁配嘅。學啲女權西話齋，咪俾所謂嘅父權主義洗咗個腦先得架

咁tb又唔會無情情入barber shop既

傻啦d tb要夠潮剪油頭㗎嘛
入面d髮型師都好慘，對d跟風嘅港男最多都話: 你頭型唔岩呀，對d tb係咪要講: 你性別唔岩呀！

啲tb個籮柚大又要著男裝褲，夾硬要買大個碼
著到成個on9咁
好多仲成日去gym扮大隻

呢度d人幼稚到 有得揀邊個想做TB呀

女權關唔關tb 事

有冇巴打好似我咁 刻意叫D TB做靚女

嗌小姐算啦 咁柒點叫靚

嚴格嚟講 主要係東亞人同東南亞人 唔係所有亞洲人
因為黃種人本身係比較少毛髮（幼態持續）
唔單止面豬dum底下冇鬚
好少黃種人會有濃密嘅胸毛

你咁諗都叫對同性戀open？
成個po最撚多就係你呢啲金鐘連登仔
先懶公正理性話自己冇偏見
之後又話但係點點點 諸多批評
咁你一開始就唔好話自己open啦
屌 其實人地溝仔定女關你撚事咩
要做返女人打扮幾時輪到你比意見
唔好覺得個個女人係臭雞
個個都要跟女權嗰套先得架
鍾意著到男人咁咪著囉
成班恐同扮持平 人唔笑狗都吠

你地班人吹奏美國隊長，留鬚型、大隻，
我同意架
但請問嗰班插TB嘅
你地留鬚留成點？你地大唔大隻？
都唔需要問啦，金鐘M記張大合照咪你地寫照囉
你估你地吹奏完 真係變到美國隊長咁嘅樣同身型咩
現實中咪係留唔撚到鬚，稀疏到毛都未出齊
瘦到排骨仔咁 無身型可言
你地同你地口中TB冇料扮四條 有咩分別

真係大隻靚仔有佬味嘅 一早溝到女扑緊野啦
仲得閒喺到開po叫春 踩低TB
吹奏自己有可以生鬚、練大隻嘅先天優勢
比咗個優勢你地，又咪唔識好好利用
溝唔到女係TB搶咗啲女走 定自己冇撚用呀？

點解屌tb嘅一定係金鐘毒撚同俾tb搶走d女？唔可以係有肌肉有鬚嘅型男？咩邏輯？
仲有屌tb要講資格㗎？又係咩邏輯？
吖唔記得咗，tb本身就係無撚邏輯

屌你老母 笑撚到
唔係話屌TB嘅一定係金鐘毒撚
係成個連登仔都係呢啲人
你啱架 唔排除可以係有肌肉嘅型男
不過人地咁man 不論外型定性格
唔會花時間好似你地咁喺到吠囉
既然你覺得TB係垃圾
點解要折墜到要同呢啲人計較呀
班連登仔話係女人 就要長頭髮女仔性格
一定要跟女權嗰套 好地地扮乜男人 扮大袋
咁你地做乜成個怨婦咁呀
做返個男人應該有嘅樣啦
學你話齋 就算我冇邏輯屌你 都唔代表我冇資格
On9仔不知所謂

利申返: 非TB

你咁叻咪搵個大隻型男出嚟講幾句囉
起碼我會覺得有公信力啲
但你就唔好話你自己係
亦唔好覺得呢到佢地 會好似你呢個四眼毒撚咁

由頭到尾我冇特別偏幫TB
我一直覺得人地冇影響到自己
鍾意點過自己生活 旁人唔應該指指點點
當然會有乞人憎嘅TB
就正如會有乞人憎嘅男人同女人
真正有問題係連登仔個腦 以偏概全
「全部女人都係雞」「全部TB都係垃圾」
呢啲咪例子囉
咁我話所有連登仔都係金鐘毒撚有咩問題呀
口口聲聲懶公正話女權主義下TB要點點點
你地又咪踩低嘅女人 你地啲邏輯又去咗邊

Out乜撚look
Microsoft呀？

係有幾自信嘅人先會為班大隻型男代言？
照下塊鏡先啦，你乜撚都唔係呀

其實連登仔有唔認自己係毒撚咩？
而事實係見到啲tb 扮男人真係唔開胃
(或者你好中意tb 啦 )
有時見到油頭毒撚可能都會行開啲㗎
你中意都可以開個post恥笑毒撚

第一條問題我答你唔到
你問返上面位巴打先
乜你覺得連登仔係會認自己做毒撚？
至少聽佢咁講 就唔覺得佢承認呢個事實囉
自己係金鐘毒撚 唔肯認
講唔過淨係識偷偷留低負評
又拉其他人落水 連登係會有大隻型男嘅出現
而嗰班人會同自己一樣會屌TB
憑乜咁認為先？唔係好有邏輯架咩

想知點樣先有“資格”唔中意tb
如果有日周街都係偽娘
咁係咪淨係靚女先有資格唔中意佢哋扮女人
暗瘡肥婆就唔准

呢個年頭男人興扮女人扮tb 你睇下韓國果班

連登仔: 只要係男人 就算生唔到鬚 唔大隻就可以
唔好話靚女憎偽娘 如果真係有呢個情況
連登仔仲快過啲女人話偽娘係垃圾啦

其實一開始講起資格論嘅唔係我
而家唔係話有冇資格憎人
而係班大隻型男冇必要好似班毒撚咁憎TB
但又拖人地落水話人地同自己一樣
自己可以生鬚可以大隻 就等於自己係美國隊長
就算生唔到 我有先天優勢我有資格話TB
有冇資格 冇咩資格 你問下佢地啦

佢地講到自己自身條件咁好
但又要咁自卑搵班垃圾同自己比
我真係唔明點解咁撚折墜
又話女人應該點點點
我都未話係男人就要好似美國隊長咁大隻啦

嘩屌你老母我以為自己殺昨你全家添，嬲到連覆3段嘢
喂點解屌柒tb就係同tb計較呀？睇唔過眼唔得？不過你都無道理可言㗎喇，你睇嘢窄到當正所有連登仔都係金鐘果d人，你就真係你口中嘅以偏概全喇，點同你玩
喂你唔鍾意人地對tb指指點點，但你又對人地屌tb呢個行為指指點點，好撚茅盾姐
有時呢上網就咪撚咁認真，連登仔9up兩句你就當哂所有人都係仇女憤青，仲要人搵個大隻型男出黎講嘢，係咪約埋格劍呀咁

諗起你條死tb對住個mon嬲到面紅耳赤，跟手call d tb fd入黎俾負評就忍唔住笑

屌原來你仲有句幻想埋我話自己係型男，認真你係咪思覺失調？得行出多d街啦，為網上言論動氣真係好撚柒，無興趣同你泥漿，你慢慢自high啦

你咪係覺得我話你地=撐TB=我係TB
咁你係咪又係太多幻想呀？
都係嗰句 邏輯呢？
Like我cm就係我個朋友 你瞓撚醒未

其實要用你地連登仔以偏概全嘅想法睇呢個世界
真係好撚難 而你都覺得呢個想法on9
咁點解你又覺得自己「所有TB係垃圾」
呢個諗法冇問題？

你自己最後一段打嘅嘢 你自己睇多次
自打嘴巴 躝返去你老母個閪啦金鐘毒撚